文字修仙

如題 想問下巴絲們 有無呢類嘅game介紹下
感覺好似一本自己玩嘅故事幾正咁

2

3

覆一覆你等你冇咁慘